EXO牙Lay:「與隊友牙Kai良性競爭，同隊長Suho好Fd」

牙Lay:「與隊友牙Kai良性競爭，同隊長Suho好Fd」

仲係隊友？

慳啲啦良性競爭
人地都唔當你係對手

12-1=0

收皮啦柒頭

牙lay係大陸紅過晒其他幾件加埋啦

幾時退出 成日掛住exo個名呃飯食 面皮幾米厚

翻韓國呢咁？

大陸lay 賺埋賺埋啲零頭都多過成團加埋仲比

人唔笑狗都吠
成日拎exo個朵黎消費
近幾年咩都無為exo做過

世勛屌打啦

EXO天朝四子之一

塊面好似膠到講唔到野咁嘅

起碼佢冇拋棄sm
luhan kris嗰幾個真係

好似grp prj咁
luhan kris唔想做 就直接一刀兩斷quit grp 等你哋自己做
最後grp prj無佢個名 grade都唔關佢哋事
大陸喱唔想做 free ride同時唔quit grp 仲要share你哋個grade
兩者都賤格 但係前者尚算有骨氣有承擔

Lay唔係仲比緊錢sm咩？不過Lay真係唔抵幫既...

到底牙哩會走先定蝗+2
開賭

對眼又係成日擘唔大懶銷魂咁

點解永遠無人提tao

成日覺得條友似吸毒

佢慳啲
講跳舞, 金鍾仁已經高佢唔止幾班
人地係Gucci Boy
佢就幫MAC同CK趕客

真，完全體例唔出席仲好意思繼續講自己exo
咪再污染exo啦護旗手

真 我都無再幫襯ck

真係次次行過CK見到佢張廣告相,
串柒柒成個過期老MK咁款真係唔開胃
好唔想被人知佢係EXO

因為佢不值一提